打休班狗會唔會違國安法

愛黨愛國人士

唔會 屈佢有份搞港獨就得

佢係黨，佢望你唔順眼你既存在就已經乜法都違反曬

你話你國安咪得